不安,突然收到小米寄email比我

我都冇用過垃圾小米,有人做我個email註冊

可能人地唔小心打錯左你Email呢

用我email呀哪,改鳩你密碼

係註冊左嫁啵

你已成功註冊

樓主GG

仆街屌米send email黎呃鳩人註冊,刷用戶

同呢個有冇關係

被會員

大獲喇